教育局打算灭广东话

幾時包圍佢？
至少話畀佢知我哋知道你班仆街陰陰溼溼想點。

聆聽/口試（主要以粵語考核）被剷除，剩低閱讀/寫作無需口讀的卷。

即係話，準備以普通話清洗絕後。

可唔可以打繁體呀 大佬

善惡到頭終有報，

香港警察沒有腦！

尾二

「係」呀 唔係「喺」呀

如果你玩到67咁炸死平民
就正式變恐怖分子
外國實割你蓆

最尾嗰張先啱

Sor覆錯

push

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

咩po都推
但呢樣都要叫人send email